有冇人5月頭想去雲南西藏深度遊？

黎緊想去grad trip，想搵多幾個人去夾份租車，會去2-3星期到，暫定hkexpress去昆明，玩1,2日，再去大理，玩埋麗江香格里拉。然後坐車去西藏玩。
有興趣巴絲可留tg

應該唔夠玩 如果去埋西藏的話
淨係西藏都夠玩2個禮拜

如果要深度遊，西藏阿里都要兩個星期

hd仔 grad trip 完intern即走
搭火車上西藏 會去 尼泊爾 印度

留名

打算年尾出發

5月中去西藏 頭3日諗住book平措 之後到時先算

去雲南一定要食提子 雞樅菌
雲南人次次番大陸每日食一抽水晶葡萄

不過d菇好易撈亂成日食死人

5月頭出發諗住
都係諗住雲南西藏深度遊
@alfchanmoment
樓豬可以tg我